
                      Película que gira entorno a la aceptación de una enfermedad mental y a los prejuicios sociales. La combinación del drama, la intriga y la ciencia ficción, hacen que te quedes pegado a la silla hasta el final.
        
            